香港小說家：其實佢哋對抗共匪，弄得滿身傷痕...

黑警死全家
熱狗死三代